如果你係有錢人你會做d咩?

記得有次睇左張柏芝套"最愛女人購物狂",入面個闊太好豪叫班staff將除左指定既衫,其他都要

如果我係佢,我會買完衫之後,同班staff搞個抽獎,可以比佢係鋪頭簡任意款式同數量既貨送比佢

什至乎定期係全港某類服裝既全部牌子店,成間公司既員工都可以任意款式同數量既貨送比佢

捐畀星火612立場蘋果獨媒中科守護孩子
買飯票八達通gear

推

好似蕭生咁貢獻番社會

睇住後生成長